點睇食幾多著幾多整定 呢句說話

loser

咁j幾多是咪整定

誠哥一出世就整定佢大把錢？

即係放負，覺得改變唔到

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

睇你咩年紀
年輕嘅時候覺得自己有能力改變滿腔熱血
大咗就會知道制遇嘅重要 覺得整定
無話啱定錯 睇你自己嘅覺悟

冇錯
你係改變唔到自己
要怪
就怪你窮
住公屋
要怪
就怪你窮
冇$讀書